(求救)女朋友因為扑野嬲咗我

琴晚情到濃時
同女友想行埋做愛嗰陣
未趕得切除褲就射左
佢嬲爆到依家都未肯聽我電話
點算好
其實唔小心射左都好正常
等多陣都可以再做過
唔駛發咁大脾氣呀嘛
係咪特登發爛炸
btw點tum翻佢好

Gay

叫佢射返你一次咪得囉嬲乜勁

應承我 收手啦ok?

樓豬早幾日就同腦細+男友兩個搞，今日就同女友，有無試過4p?